點解去到 2021 年點解仲未有可以好清嘅視像 app?

而家個個閒閒地就算乞兒都用緊 100Mbps 家居 + 閒閒 42Mbps 流動, 正常人都 500Mbps + 300Mbps
但一 video conference 無論用 messenger , whatsapp, telegram, zoom, facetime 都仲係見到格咁
公司用過 polycom 果d硬野就算 Office wifi 下都清到仆街, 睇對方好似現場咁
如果單純講像素嘅話, 而家d 手機鏡頭都比得上, 但一 streaming 就格, 唔通同佢地有 propriety codec ?

最主要係錢問題
你有100M network唔代表人地provider可以handle晒咁多個user既100M
當電話鏡頭影出黎既係每秒1Mb
當一萬個user同時用即係10000Mb，咁呢條數邊個比
provider唯有降低個resolution同bitrate
仲未計埋network delay呢類野

我覺得主要係個webcam問題
我駁我部無反機開
discord視像通話都清過全group人

但係部份software 應該support p2p
我知 telegram 有
以tg 為例

假設我同對方都開咗
應該主要 video streaming 嘅trafic 唔經tg server, 小量maintain connections 嘅traffic 先經
應該唔太關佢事先係

應該唔會啦
而家d 電話閒閒地拍到4k
4k 個質素如果可以stream 到出黎真係乜都夠

tg = 降低個resolution同bitrate
佢P2P冇改高到番個value
如果佢冇改過野既話，現階段仲係用緊640x480 30fps做alpha test

原來仲咁落後
真係唔講唔知 唔該哂林生

9up

1. 優先保證對話內容不中斷, 所以要調整上下載速度.
2. 續航力, 越高清越燒電, 你同時間要電話編解碼雙方畫面個負荷高, 一啲低階電話會燒電.
3. 處理能力, 唔係每個人都用旗艦機, 但APP 好難斷定電話係唔係旗艦機支援高清

唔似你Office 買 Solution, 有固定網絡, 用高清Cam, 有永續電源